「求幫推」 定立時限，要求政府即時回應以下訴求！

以下訴求
1. 撤回送中惡法
2. 撤銷612事件被捕人士
3. 相關官員即時問責下台
4. 停止白色恐怖 警方及港府即時停止審查612罷課老師及
醫護人員
5. 重新檢視相關受爭議性條例 如國歌法、東大嶼填海等

希望大家幫手推，如果唔係今日和平行完之後又會白行！

推

求 幫推